倉務文員其實當唔當工作經驗？

如果係一間台灣公司，香港子公司
( 倉務文員 )

當

完post

當

當
可以用黎見另一份倉務文員
恭喜